{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049601",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 오렌지펜션"
    },
    "text": "山や渓谷がある自然にやさしいペンションオレンジペンションは、幼児プールと一般プールを保有しています。 毎日、客室を消毒し快適に保つために、お越しいただく前に清掃を行っています。 人数を追加されますと、追加料金が発生し、未成年者は宿泊できません。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用するには炭、グリル、網をレンタルする必要があり、1セットにつき20,000ウォンの費用がかかります。 幼児、大人、子供によって価格が異なり、幼児の基準人数は超過料金を発生させません。 無料Wi-Fiを提供します。 ペットは入室できません。 駐車場と無料のフットサル場があり、プールの営業時間は15:00から20:30までです。 消火器、煙感知器、応急処置キットが提供されます。 駐車可能であり、ファミリーに適したペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "オレンジペンションはどんな施設ですか？",
            "answer": "オレンジペンションは山や渓谷がある自然にやさしいペンションで、幼児プールと一般プールを保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃はどのように行われていますか？",
            "answer": "オレンジペンションは、毎日客室を消毒し快適に保つためにお越しいただく前に清掃を行っています。"
        },
        {
            "question": "人数を追加すると追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、オレンジペンションでは人数を追加されると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、オレンジペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには、炭、グリル、網をレンタルする必要があり、1セットにつき20,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "幼児の基準人数は超過料金を発生させませんが、大人や子供によって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、オレンジペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室することができません。"
        },
        {
            "question": "駐車場とフットサル場はありますか？",
            "answer": "はい、オレンジペンションには駐車場と無料のフットサル場があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "オレンジペンションのプールの営業時間は15:00から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "オレンジペンションでは消火器、煙感知器、応急処置キットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "オレンジペンションはファミリーに適していますか？",
            "answer": "はい、オレンジペンションはファミリーに適したペンションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 595
    }
}